4am 林鄭記者會 感想分享

1. 主要都係預期嘅錄音機內容

2. 張建宗其實出嚟主要目的，是咪杯葛鄭若驊？

3. 就警犬是晚行動部署，我覺得盧偉聰講嘅係大部分事實...連登總會有真心膠/鬼想帶風向講"陰謀論"、"捉鬼論"

香港示威者第一次攻佔立法會，入到去都摸石過河咁做好多唔知對錯嘅事...與此同時，警犬何嘗唔係第一次守？

我覺得好多時大家過份解讀警犬嘅策略...警犬指揮協調比無組織串聯嘅示威者好，兼且裝備精良，如果佢地真係咁醒，示威嘅群眾仲可以玩到今時今日？

4. 今次記招主要目的就係分化群眾
經過612知道咗講暴動會捉蟲，所以小心唔用詞
好明顯佢地想拉一派，打一派：企圖兩元分化"和理非遊行" & "勇武衝擊"
希望各位手足唔好中計
記住 不分化 不割席 不篤灰 不譴責

5. 文宣戰 is coming
聽朝起身，一定又會係接連幾日嘅文宣戰
行動時緊急，無可能永遠可以選擇最正確嘅每一步。
事情就發生咗㗎啦，你唔可能享受Manifesto嘅同時去否認前面衝擊嘅手法。
抗爭係大家都有份
We win together. We lose together.
所謂民意、輿論，就係靠大家努力去做文宣啦

香港人，加油！

為左無咁嬲 一路睇一路打左記招講左乜

兩個不同的場面。和平理性既場合，體現和平包容的核心價值。令人痛心震驚的暴力違法場面。以不明液體攻擊警察，以極暴力的方式衝擊立法會大樓，以毒性粉末攻擊警察，強行闖入立法會大樓，大肆破壞，嚴重損壞香港法治的核心價值，對此感到痛心，予以強烈譴責，相信市民會有同感。警方一直表現克制，對任何違法行為，必定追究對底。示威者違反多條嚴重罪行。任何人進入立法會大樓已是犯法，還有強闖、藏有攻擊性武器等。社會上有一少撮人士是有暴力傾向，包括用有毒性的粉末攻擊他人。任何公眾活動，如果滲入這些人，會有很大的風險，必須小心這些別有用心及暴力傾向的人士。示威者衝擊警方防線，以暴力手法衝擊立法會，警方多番警告，但示威者依然使用暴力，進行違法行為，漠視法紀，警方必會全面調查及追究。示威者多次使用暴力，包括向現場警務人員投擲含有不知明物體的物件，令警員受傷。示威者使用粉末，是苯二胺，第四類危險品。警方主要使用催淚煙清場。香港是法治社會，暴力向來不能被接受。示威者行為超越和平示威的底線。願意在未來與泛民及年輕人溝通。在香港這個崇尚和平理性法治的社會，出現極其暴力的行為，予以最嚴厲的譴責。法治是香港的根基。政府有就修例事件作出回應，對七一遊行有聲明回應。暴力行為對社會尋求共識無任何幫助。政府有回應市民訴求：暫緩修例，沒有時間表重啟，這是一個非常正面的回應；釋放示威者、停止拘捕行動的要求違反法治。警方在立法會守了八個小時，包括有人使用有毒塵粉攻擊及其他方法衝擊，也沒有退縮。九點時，約三萬示威者聚集，由於地理環境（室內），警察能使用的武力有限，加上示威者破壞電箱，有些大樓的燈熄滅，怕會發生人踩人以及有不好的事件發生，以及有人掟了有白煙的物件，因此為了示威者及警員的安全，在確保立法會職員已離開後，警方暫時徹退，重整暴力及取回立法會。政府向全港市民衷誠致歉，會更用心聆聽，盡力解決香港的問題，這是政府的承諾。

絲打記錄得好詳細

文宣組加油！
其他兄弟姊妹好好休息回復體力！

唔該入嚟幫手推一吓

【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

兩日冇訓 文宣加油

下次比條法例link上網大家睇算啦
凌晨4點聽4個廢老3部錄音機

希望幫到手

大家都要加油

狗嘴長不出象牙 預咗㗎啦

不過佢地嘅"回應"都顯示到佢地嘅立場，同嚟緊幾日文宣嘅姿態㗎啦

各位手足唔好俾對手帶錯focus
暴力只有物理上嘅？
我地要強調嘅係制度上嘅暴力

"沒有暴徒，只有暴政" 就係呢個意思

自推一下